話自己反送中，但仲番大陸飲閪茶、食探魚、用小米華為、玩逗陰、用支付寶嘅，我屌你地老母

口講反送中，但又自己送中，仲送埋大數據。

咁就唔好話自己反送中，笑大人把口咩

同意
唔同意

大陸又話反美=照用iphone
反日=照買日本野
為呢條例而反，
為呢個港共而反，
為呢個中共司法而反，
關民間企業咩事？

走啦P牌仔

你啲家電咪又係made in china
打撚爛晒佢地啦

舊會員就醒d? 咁你自己慢慢討論

呢d 野冇衝突
講明一國兩制
送中係令到會一國一制先係問題根源

所以美國為左唔要MIC
咪反華為囉

學樓上班港豬咁諗就死得啦

就算係 made in china , 但我唔會咁on9 走上去，同送d資料上去

專業小小啦 搵大陸黎比 唔出糧比你啦

大陸人on9你係咪要同佢on9埋一份呀

Made in china都可以做手腳拎資料
One plus係例子
不願面對？

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

咁撚得閒挑起分化
不如做啲實事

兒登話係就係啦

on9 , 電話點會買大陸牌子

反送中，反中，反國產貨 係同一樣野?

之前咪大和解左囉，而家又想分化番

不分化，集中對付港共同黑警

蘋果icloud伺服器都係大陸啦
你又唔講？
始終都係不願面對

由頭到尾我無立場
只係講事實
樓主已經暴走

證明佢同熱普城一樣 分化撚 幫唔到手剩係識撩人屌屌屌

大把呢d 人，仲成日返大陸添

有啲大學生，4月仲係度講去深圳玩，講埋哂啲大陸用語，玩埋哂啲大陸嘢，6月就忽然變左義士
雖然我明佢地清楚自己做緊乜，但前後個對比真係好撚誇張

自送中都算，玩完仲要吹捧深圳點好點好

可能醒覺左

聽開 吳亦凡得唔得

加拿大電鏝 非中國籍

唔止大學生，其他年齡階層都係咁
之前大家都無左目標，無力感太重
但求煮蛙煮得舒舒服服
發掘下赤化萬惡中既小樂趣
唔好怪任何人了

最重要香港人一有事，呢班人肯即刻醒

連番大陸飲閪茶、食探魚、用小米華為、玩逗陰、用支付寶嘅，都同心反送中，著實感動！

樓主搞分化？
反送中 = 反中？

勿分化

唔係分化，係想各位做得全面d

真

又喺度玩呢啲分化
你覺得你憑三言兩語可以肅清到佢哋嘅諗法咩?
你呢種做法最多只係令到佢哋覺得大家唔係同一陣線
如今喺人越嚟越少嘅情況下仲做呢啲小學雞野?
你一係話畀我聽你咁樣做可以達到啲咩有效嘅目標?
你連垃圾毛澤東最基本聯合次要敵人對付主要敵人嘅方式都唔明白唔理解
更何況呢班人都唔係次要敵人，只係某一啲立場上有唔同
如今只要大方向係一樣嘅就係朋友就係戰友
唔好再做埋呢啲分化嘅行為好唔好?

屌你！支那iCloud 係管支那apple id 。MIC已經唔絕對，而家世界有好多MIX，你係咪火星嚟㗎？

唔信大六政策 法治 但信任軟/硬件 甚至入境大六
我會懷疑啲人究竟知唔知自己做緊咩

可能我唔係淺藍 淺黃.. 覺得用大陸野都係貪小便宜心態

即係分化生活習慣唔同既人囉

都係果句，口講反送中， 自己又送中， 咩玩法？

真心想問樓主開post為乜
又製造/推崇另一種政治潔癖？
我唔撚理佢平時做乜尻 總之有出黎行 有守過 就係兄弟
唔該唔好分化

推

同意，唔明有乜好食
一杯成35rmb 打個邊爐成250rmb up

講緊原則問題， 呢樣唔理啦

一定要支持返香港外國公司，否則第日國企吞哂香港市場，尤其是電訊、銀行、水電、支付等行業，可以直接開始信用系統，唔需要經政府做

一樣都未撚食過

手機上網一定係用smartone network

儲左一堆snapchat無開
開返嘅時候發現
有個朋友前幾日仲飲緊喜茶 撳多兩下去左發夢

樓主覆我唔該
你要有咁既潔癖 係咪想曾經出過黎既人 因為佢既其他生活習慣而唔出黎 從而令到社運少左人參加 可唔可以答下我

@關愛座hunter

你睇下有幾多人用緊iphone先啦，雞乸咁大隻字寫住made in china, 之後寫返句"design" in california就當無事發生

如果食完探魚 去前面幫手呢

我飲台灣天仁茗茶、用iPhone、食譚仔的

佢講事實 好多chips都大陸做 入面有咩未必個個廠商出街前都會測 就算iphone mac都好多中國做既晶片值入左

唔係，係想大家反思下，
當你生活都俾中國同化左，第時仲有幾多人會反抗？

戒左佢

留港消費最好啦

佢地已經忘記了愛滋針，東門小偷
瘋狂翻去玩

標題所講既無做
唯獨有淘寶...我講聲對唔住

我同意要反思 但並唔係依一刻做
依一刻 每一分力都好重要 我唔想因爲有人覺得被分化而心淡唔再出黎
唔好話咩多佢一個都唔多 依家係多佢一個都好撚多

你呢個邏輯好有問題 唔通你會講去歐洲玩果D忘記了黑死病咩

我明白，可能現階段太早拎出黎討論

唔好俾咁多個個人資料，用集運倉，自提點自提，愈少資料愈好

基本上都係咁樣使用緊 而且無裝淘寶相關app

咁事實上面明明第三世界國
法治,治安的確未好完善喎

宜家d人唔怕死翻上去玩姐,以前邊敢
我成26歲人先夠膽自己一個過關

點解美國唔肯用華為既5g
佢地一定係盲反啦

國企黎架腦殘

冇一樣有做。唔關送中事，品味問題

反送中係對中共、中國既司法制度不信任
唔想香港係呢方面同中國同化
同上中國吃喝玩樂有咩衝突

再講..一個係被迫 一個係自願
有無選擇權都差好遠

Btw 其實依家中國既消費水平都唔平得去邊
盡量支持下本地企業好過啦

咁想問樓主十月一日，你仲會唔會放假？

同意後兩句

返送中就係唔想香港變支那

我覺得呢啲可以喺呢次事件後再慢慢再講呢啲事
如今講嘅話其實真係只有分化呢個結果
我唔相信呢個post係會令到嗰班有呢啲行為嘅人突然之間恍然大悟
所以等一切塵埃落定之後再慢慢討論呢啲事先係上策

冇去大陸好多年，回鄉證過晒期都冇續，我只係一個月飲一兩次喜茶，同埋淘下寶，但我次次發夢都有幫手

好啦

但講真，如果你上過大陸食嘢的話，大陸餐廳確實可以一個非常經濟的價錢去提供一個遠超香港一般水準的味覺享受，對比起香港現下被連鎖集團壟斷的餐飲市場，貴得來唔好食，真係比較好食商家又吝嗇份量，搬斤播兩，如果北上覓食可以作為一條鯰魚刺激下香港的寸利必得的大集團餐飲業，我覺得未嘗不可。

仲垃圾過深藍